# Entretien individuel du 20 fevrier 2023

## 1- Presentez vous en 3 minutes
Votre parcours, pourquoi suivre ce cursus?

## 2- Parlez moi du reseau en 2 minutes ?
administration, avantages, inconvenients

## 3- Que pouvez vous me dire sur Linux et  Windows en 3 minutes? 
administration, avantages, inconvenients

## 4- Parlez moi de sauvegarde et du stockage  en 2 minutes
administration, avantages, inconvenients

## 5- expliquez moi ce qu'est un pare-feu en 2 minutes? 
administration, avantages, inconvenients

## 6- Parlez moi de git en 3 minutes 
administration, avantages, inconvenients

## 7- Qu'est-ce que le Devops, DevSecOps en 3 minutes ?
avantages, inconvenients

## 8- Qu'est ce que Safe en 2 minutes ? 
administration, avantages, inconvenients
 
